Pccw solution ict graduate trainee

Fg 最近收到gt offers ，人工都有18k，但睇到好多post 都話pccw solution唔好做有無之後做過可以分享下

Push

無專業技能做下都唔錯

唔怕做狗都可以試下既

push

想知

知唔知佢個career path 係點

日日鳩坐到放工

做緊？

solution 流動率高

流動率係指好多人走？

你真係fg嚟喎

大把senior位吉左等你升呀

完左program有無得加

加？老母就有得加

有offer 但好似好hihi 間公司

最大果個＂新＂老細眼高手低有破壞無建設
搞到全世界都就快死